陸男在加拿大上網看18禁幼女圖 遭警逮捕

中國一名25歲男子，有加拿大公民的身分，他在加拿大用手機看二次元18禁幼女圖，結果被警察釣魚執法抓到，導致不能進公園和游泳館，也不能參加任何有16歲以下未成年人參與的活動、工作。

中國網友在「A島匿名版」(AcFun旗下的討論版)發文，勸住在歐美的網友別看蘿莉本，不要自欺欺人說啥二次元不算真蘿莉，加拿大是不分二三次元的，因為他就被警察被釣魚，上E變態等網站看二次元18禁幼女圖，看的時候也下載圖片存在手機，結果就被警察衝進家裡把他抓走，還因為是用iPhone X這種看臉解鎖的手機，警察拿著手機對他臉照一下，就解鎖找到證據，「手銬比我想像的緊和疼很多，根本不是電影裡那種鬆鬆垮垮的樣子。」
原PO也說，他被逮後在看守所和黑幫大哥們關了幾天，在法庭上被所有人用看垃圾的眼神千夫所指，女警給他上手銬的時候，看到罪名低聲罵「piece of shit god will damn you」，並說從現在開始，他不能進公園和游泳館，不能參加任何有16歲以下未成年人參與的活動，工作。禁止看任何色情網站、不能接近中小學，而且上了監視者名單，以後附近誰家丟了孩子第一個到他家找。

睇蘿蔔卡通圖玩下jer仔都唔比 仲話民主自由世界 垃圾左膠

55

孌童死全家
比連登gay佬日夜雞姦

大陸假膠

幾時拉埋連登班死基佬

FBI

樓主好撚變態

呢d野天生架嘛，ehentai都唔俾睇，係咪想迫到人出去搞真細路囡。

動物台都有好多

係 卡通圖都唔俾 想逼死毒撚

點解淨係拉佢 點解唔拉upload者 點解唔禁哂

2次元都拉得

幾時拉晒動物台班戀童癖？

蘿蔔台果班

二次元嘅話，點分佢係兒童定成人？唔俾係個樣生得後生嘅成人？

拉哂隔離蘿〇台啲人打靶就啱了

D死基佬屌人屎忽就得 毒撚上網睇下2次元圖打下丁都唔得

點解post d 人冇事？

瓦解動物台最大黑幫

k on台呢

被警察釣魚執法抓到

係警察po

頭先禁入去睇 pad台黎既

賊喊捉賊

一次過清哂班毒瘤仲好

係 pad比狗玩

禁止看任何色情網站

呢個？

西方國家都咁專制

啲300歳吸血鬼蘿莉點計？？

死緊

蘿莉控抵死啦

ehentai碎料都咁認真

撚狗大會

唔同日本

你設定個年齡係十八歲以上你畫成點佢吹你唔漲

但鬼佬唔會理

佢覺得係就拉你

呢個post無人屌大陸人

自己睇飽佢

講還講唔好貼圖.jpg

Face ID

如果係孌童就啱囉，識唔識分兩個字？

其實點釣魚

蘿莉控不是罪！

似假膠
瑞士個痴漢都未畀人拉

-.-

我鐘意看FGO酒吞童子,海倫娜H圖

上h變態會畀人拉嘅話h變態一早變deep web

未比人周到,唔等於唔會比人拉

好似衝紅燈甘-.-

畀個當地新聞source/ legal documents 我就信

人權撚去左邊?

我懷疑上咗監察者名單

唔知真定係假,但有呢啲事都唔奇
香港都間中會屈人收埋cp

其實二次元不嬲係灰色地帶，唔會有人專登拉，但如果發現到就入到罪，全世界都係

同警察講隻蘿蔔已經3000歲

Fbi都係蘿莉控

專登放啲幼女18+ ,邊個 click link 入去就入list
如果持續睇就可以拉

點解你係都要搞鳩我

你班撚樣唔好再迫我
我要終結世界係易如反掌

制裁名單愈來愈長
真係好忙

摩牙

如果喺加拿大入咗依個post

中國一名25歲男子，有加拿大公民的身分，他在加拿大用手機看二次元18禁幼女圖

又中國一名又他在加拿大用手機？

加拿大可以包容同性戀LGBT伊斯蘭教
但包容唔到一張二次元幼女圖